見到隊隊都買人,車迷手足有冇一種酸溜溜的感覺？

一隊夠唔夠20人

聽晚贏完阿仙奴就會有人加盟

隊隊都買人，唔通隊隊都買人咩